全港中銀都好靜！

大家唔好去boc，等佢中大伏
咁先好玩架